{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037488",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66716&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포모이라펜션"
    },
    "text": "済州の様々な名所へのアクセスに便利な最高級ホテル式インテリアのペンションです。セソカクは車で5分、ウォナン滝は車で7分、西帰浦みかん博物館は車で5分の距離に位置しています。入室は6時から可能で、退室は22時以降に可能です。しかし、送迎サービスは提供されません。 夏には屋外プールが運営され、水着、ラッシュガードまたは自由な服装で利用することができます。幼児専用の温水プールもあります。ペンション内のカフェではバーベキュー施設を利用することができ、炭とグリルが提供されます。2～3人は20,000ウォン、人数を追加する場合は10,000ウォン、炭を追加する場合は5,000ウォンの料金がかかります。バーベキュー場はペンションカフェの裏側に位置しており、利用時間は7時から22時までです。繁忙期には料金が変動することがあり、プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのロケーションはどのように便利ですか？",
            "answer": "このペンションは済州の様々な名所へのアクセスに便利です。セソカクは車で5分、ウォナン滝は車で7分、西帰浦みかん博物館は車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "何時に入室することができますか？",
            "answer": "入室は6時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションからの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供されません。"
        },
        {
            "question": "夏にはプールを利用することができますか？",
            "answer": "はい、夏には屋外プールが運営され、水着、ラッシュガードまたは自由な服装で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には屋外プールや温水プール、カフェがあります。カフェではバーベキュー施設も利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "2～3人は20,000ウォン、人数を追加する場合は10,000ウォン、炭を追加する場合は5,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場はペンションカフェの裏側に位置しており、利用時間は7時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には料金が変動するのですか？",
            "answer": "はい、繁忙期には料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 428
    }
}